有冇人試過喺街抄人牌

或被抄牌

尋日我女友被問路（開場白）
女友已話唔識，冇理佢，繼續行

點知條友再問：「你咁好人，可唔可以畀你we7我呀？ ig 呢？ 畀我follow你啦」

女友當然冇理佢，
不過佢話個條友又唔戴口罩
頭髮又柒
樣又柒
又矮
又唔大隻
成副寒酸樣出哂嚟
兩隻鞋側面都磨蝕得好勁
路又唔識行
衫就唔講啦
究竟想憑咩學人溝女
係咪連登仔嚟㗎媽呀 ！ 你好柒！

sor咯
你條女咁正，我真係忍唔到

條友問人拎we7, 9成9豬乸人啦

呢排成日比班黃屍串我哋唔做嘢
所以有日攞咗本牛肉乾 一見有車泊喺街就抄佢牌

雖然佢好柒 但都叫有膽
你條女唔受一件事 但如果溝女冇膽機會都冇埋

笑到仆街

你條女？你有撚女咩少d ff啦

果個人就係我
你條女好撚柒串

女友話：「 如果佢靚仔+ 大隻+ 正常後生仔打扮」 畀佢抄又有乜所謂 搵sp都唔撚會搵件咁嘅垃圾啦

我見到尋日樓主條女比人抄牌不成
然後無啦啦走埋來主動抄我牌
仲叫帶我去酒店執咗劑
建議樓主未來幾個月唔好中出條女住
尋晚佢噴水噴到成床濕
夾實我要我中出佢

真 ， 可能we7多相睇

建議樓主小心條女出軌
你條女姐係講緊
如果有錢大隻靚仔識打扮
俾硬帽你戴

比人抄左都唔話你知啦

樓主，帽

聽到We7已經完咗

可能練下膽或者玩遊戲